那夜誰將酒喝掉

因此我講得多了

然後你纏著我手拒絕我

動人像友情 深了

:我沒權終止見面
只因你友善依然

仍用接近甜蜜那種字眼通電

沒人應該 怨地怨天